明日大嶼最後會唔會上馬

幾年後開估

會

你仲未搞得清個情況呀？勢在必行啦，仲諗

乜有得揀咩

上馬冇人屌

個個等撚住明日大魚開波，咪撚阻住搵食

一定會。
過多十幾年香港要發外債tim

樓主啱啱放監出黎唔知香港咩環境

幾千億既project, 一講就做，CLS!

逃犯條例，話比受害者家人感動，又係一講就做，屌！

聽下大家意見

一國一制, 無油水撈, 唔做啦！顧問費開大啲, 預支出100億左右。

可以玩返廿年

對工程界人士 ，土地發展 其實幾好
難得支持大型基建

但係將資源分配哂係呢到 到時醫療等其他福利應該會少左

有錢人的遊戲

建造業+地產商+黑商會

黑社會

上L緊
正苦理得你死
D貪官袋袋平安，退休就飛去外國
關人777事

宜家係揾李嘉誠傾點素

之後再得到埋中央支持

我唔明連登仔同黃之鋒有咩好反

d錢又唔會落你地度
學陶傑話 分分鍾整左個明日大板

唔大板 都新加坡啦

成個 plan 幾多利益者
推都推到佢上啦

阿爺叫得做嘅
咩理由都冇用，阻止唔到

係 利字當頭 不論上至下都有大把支持者